有無人細個成日啪手指？

小學個時啲同學好鍾意啪到啲手指咔咔聲
特別係喺女同學面前硬係啪得特別大聲 真係用嚟求偶咁款
而身邊點都會有唔識啪嘅人同人講啪得多會生骨刺 (包括我)
但大個咗又唔覺有人會啪手指
識啪個啲人都好似無晒呢個習慣
有無人知到底咩事會咁

睇完個po不由自主咁啪咗下

成日啪
特別係啪到最難啪嗰啲關節位 最爽

你係單手啪定兩隻手咁啪

激嬲條女就會俾條女啪

細個有
大個覺得d聲好似斷骨聲唔敢啪

由細啪到大都無事，啪完手指覺得無咁緊張

大左冇啪手指

但條頸、胸、膊、脊骨、手腕一大d動作就啪啪聲

呢排啪腳腕同尾龍骨

由細啪到大
宜家唔啪手指啪頸腰因爲真係緊咗 ，不過又好爽

我得個頭定頸會啪到聲出嚟

祝你生骨刺（笑）

我條腰好撚大聲，好爽

腳踝腰呢啲一起身啪啪啪真係精神哂

好撚爽架屌，返工啪一啪醒神哂

腳指 每日都會 長期啪 有時唔啪返唔著
兩隻腳指交叉就會啪一聲 懷疑就黎啪到骨質疏鬆

me too#

手指少左 腳腕 膊頭就多左 一郁 拉下筋就啪啪聲 好爽

腳腕一時得一時啪唔到

之前有個教授用自己做實驗 只係啪右手手指 啪左幾10年之後睇下同左手有冇唔同 結果係咩事都冇

成身都啪

關節會變得好粗

好後悔

反啪仲正

關節粗會點？

以前有同學成日啪頸 個陣幾驚佢啪斷條頸

自從無名指好大力向後拗 傷左之後啪唔到
搞到其他嗰啲都唔啪